{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153319?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포솔레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 客室予約時に写真と異なる場合がある事項に注意してください。 ペット同伴は絶対不可であり、同伴した場合は清掃費が請求されることがあります。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室を禁止しています。 客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過のため入室不可能な場合は払い戻しできません。 当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室および施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、安全と火災予防のために特定の調理方法が制限されます。 インターネットやIPTVの利用が可能で、カラオケと共同バーベキュー場を利用することができます。 駐車場は制限なく、コンビニエンスストアやスーパーも近くに位置しております。 海水浴場も近くにあり、ペンション内に共用トイレが3つあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴は絶対不可であり、同伴した場合は清掃費が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "予約時の写真と客室が異なる場合はありますか？",
            "answer": "客室予約時に写真と異なる場合がある事項に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に共用トイレはありますか？",
            "answer": "ペンション内に共用トイレが3つあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数超過のため入室不可能な場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルする場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアメニティがありますか？",
            "answer": "インターネットやIPTVの利用が可能で、カラオケと共同バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や店舗がありますか？",
            "answer": "駐車場は制限なく、コンビニエンスストアやスーパーも近くに位置しております。海水浴場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 509
    }
}